<<<<<<< HEAD
**GIT Repository des Österreichischer MaklerDatenSatz (OMDS 2.0)**
=======
** Edit a file, create a new file, and clone from Bitbucket in under 2 minutes **
>>>>>>> release/217-00

Dies ist das GIT Repository des OMDS 2.0. 
Die Änderungen der Arbeitsgruppensitzung werden hier übertragen und sind bis zur finalen Version änderbar.

Fragen oder auch ev. fehlende Schlüsselwerten richten sie bitte an die Email-Adresse omds-briefkasten@vvo.at